突撚柒鳩發！美國總統川普辭退司法部長巴爾

老羞成怒

準備開戰?

咖哩神童預言12月21日大事發生!

突撚柒鳩發